Question 1: You're creating a Date object for the first day of the first month of the year 2000. Fill in the blank. Use the date style taught in the book.
var prevDate = new Date(______________);
Answer: "January 1, 2000"

Question 2: You're creating a Date object for noon on the dot. Fill in the blank.
var prev = new Date("January 1, 2000 _______");
Answer: 12:00:00

Question 3: What is the keyword for extracting the basic time unit you need for figuring intervals?
Answer: getTime

Question 4: The statement converts milliseconds to hours. Fill in the blank. Use the multiplication formula taught in the book.
var hrs = ms / (__________);
Answer: 1000 * 60 * 60 * 60

Question 6:Code a statement that creates a Date object for the last day of the last month of 2020 and assigns it to later, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var later = new Date( "December 31, 2020");

Question 7: Code a statement that creates a Date object for 1 minute past midnight, New Year's Day, 2015, and assigns it to kissEnds, which has been declared beforehand.
Answer: kissEnds = new Date("January 1, 2015 00:01:00");

Question 8: Create a Date object for the second day of the second month of 1992 and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var pastDate = new Date("February 2, 1992");

Question 9: Create a Date object for the first second of the first day of the first month of 1901 and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var earlyTime = new Date("January 1, 1901 00:00:01");

Question 10: Code a single statement that displays in an alert the milliseconds that elapsed between the reference date and the beginning of 1980.
Answer: alert(new Date("January 1, 1980").getTime());

Question 11: Code a statement that converts the milliseconds represented by ticks to hours and assigns the result to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var hrs = ticks / (1000 * 60 * 60);

Question 12: Code the first line of an if statement that tests whether the milliseconds represented by ms convert to more than 30 days.
Answer: if (ms / (1000 * 60 * 60 * 24) > 30) {

Question 18: Code a statement that finds out the day of the week (a number) exactly a year before the reference date and assigns it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var dayOfWeek = new Date("January 1, 1969").getDay();

Question 19: Create a Date object in which you specify only the month, date, and year.
In an alert display the hours, minutes, and seconds of the object. (They should all be 0.) Separate them with spaces.
Click the Run It button to run your code live.
Answer: var d = new Date("May 30, 2000");
alert(d.getHours() + " " + d.getMinutes() + " " + d.getSeconds());

Question 20: Create a Date object for the end of the month in which you're doing this exercise.
In a single statement display an alert that gives the number of days for that date since the reference date of January 1, 1970. Round it down to an integer.
Click the Run It button to run your code live.
Asnwer: var ticks = new Date("July 31, 2015").getTime();
alert(Math.floor(ticks / (1000 * 60 * 60 * 24)));
