Questions 1: Fill in the blank to round to the nearest integer.
var roundedNum = ___________(fractionalNum);
Answer: Math.round

Question 2: Fill in the blank to round up.
var roundedNum = ___________(fractionalNum);
Answer: Math.ceil

Question 3: Fill in the blank to round down.
var roundedNum = ___________(fractionalNum);
Answer: Math.floor

Question 4: What is the value of roundedNum?
var roundedNum = Math.floor(1.9);
Answer: 1

Question 6: Round up a number represented by origNum and assign it to roundNum, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var roundNum = Math.ceil(origNum);

Question 7: Round down a number represented by origNum and assign it to roundNum, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var roundNum = Math.floor(origNum);

Question 8: Round a number represented by a variable and assign the result to a second variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var int = Math.round(fractional);

Question 9: Round down a number represented by a variable and assign the result to a second variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: Var num = Math.floor(origNum);

Question 10: Round up a number represented by a variable and assign the result to a second variable that hasn't been declared beforehand.
Answer 10: var num = Math.ceil(netNum);

Question 11: Round .5 to 0 and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var num = Math.floor(.5);

Question 12: Round .00001 to 1 and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var num = Math.ceil(.00001);


