Question 1: What is the keyword for converting an integer string or floating-point number string, to its equivalent number?
Answer: Number

Question 2: What is the keyword for converting a number to a string?
Answer: toString

Question 3: Type the characters that are missing from this statement.
var myString = myNum.toString;
Answer: ()

Question 4: num1 is "1", num2 is "3". Rewrite this statement so sum is assigned 4.
var sum = num1 + num2;
Asnwer: var sum = Number(num1) + Number(num2);

Question 6: Convert the string represented by numAsString to a number and assign it to num, which hasn't been declared beforehand.
Answer: Var num = Number(numAsString);

Question 5: Convert the number represented by num to a string and assign the string to numStr, which hasn't been declared beforehand.
Asnwer: var numStr = num.toString();

Question 6: Convert a string represented by myStr to a number and assign it to num, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var num = Number(myStr);

Question 7: Convert a number represented by num to a string and assign it to myStr, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var myStr =num.toString();

Question 8: Convert a string represented by a variable to a number and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var myStr = Number(newStr);

Question 9: Convert a number represented by a variable to a string and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var myNum = newNum.toString();

Question 10: Code the first line of an if statement that tests whether a string represented by a variable, converted to a number, is greater than 1.
Answer: if (var myStr = Number(newNum)> 1) {

Question 19: Assign a string, a number enclosed by quotation marks, to a variable.
Code an alert that displays the sum of the number, converted to a number, added to itself.
Click the Run It button to run your code live.
Answer: var str = "100";
alert(Number(str) + Number(str));

Question 20: Assign a number to a variable.
Code an alert that displays the number, converted to a string, concatenated to itself.
Click the Run It button to run your code live. Try running it several times.
Answer: var myNum = 2;
alert(myNum.toString() + myNum.toString());


