Question 1: What is the keyword for finding a character at particular location in a string?
Answer: charAt()

Question 2: In this string, what character is at index 2?â€” "abcde"
Don't include quotation marks in your answer. 
Answer: c

Question 3: Type the characters that are incorrect.
var cha = sentence.charAt[10];
Answer: [] 

Question 4: The last character of the string is assigned to the variable. 
Fill in the blank, using the string length to specify the index.
var lastChar = str.charAt(________);
Answer: str.length -1

Question 7:Fail-safe coding. If you type the wrong character, I'll cancel the keystroke. Type spaces.
Find the last character in the string represented by str and assign it to x, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var x = str.charAt(str.length - 1);

Question 8: Fail-safe coding. If you type the wrong character, I'll cancel the keystroke. Type spaces.
Find the last character in the string represented by str and assign it to x, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var x = str.charAt(0);

Question 9: Find the the 5th character in a string represented by input and assign it to cha, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var cha = input.charAt(4);

Question 10: Find the last character in a string represented by a variable and assign it to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var x = str.charAt(str.length - 1); 

Question 11: Code the first line of an if statement that tests whether the 3rd character of a string represented by a variable is a particular character.
Answer: if (str.charAt(2) === "a) {

Question 12: Code a for loop that cycles through all the characters of a string represented by a variable and assigns each character to an element of an array that has been declared beforehand.
Answer 12: for (var i = 0; i < text.length; i++) {
textArray[i] = text.charAt(i);
}

Question 18: Concatenate the first character of a string represented by a variable with the last character of another string represented by a variable and assign the combination to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: var combo = str1.charAt(0) + str2.charAt(str2.lenght - 1);

Question 19: Assign a string to a variable.
Specifying the variable in the message, code an alert that displays the first character of the string.
Click the Run It button to run your code live.
Answer: var text = "Let the great world spin.";
alert(text.charAt(0));

