Question 1: In one word, what is a block of code that executes whenever you invoke its name?
Answer: function

Question 2: Any name that is legal for a _________ is legal for a function.
Answer: variable

Question 3: Write a function call that uses just 4 characters. Name it anything you like, within the limitation that the whole statement is just 4 characters.
Answer: 
Answer: f();

Question 4: This is the first line of the function code. Write the statement that calls it.
function doSomething() {
Answer: doSomething();

Question 6: Code the first line of a function 
displayAlert
Answer: function displayAlert() {

Question 7: Code a function named askName that prompts the user to "Enter name" and assigns the answer to userName, which hasn't been declared beforehand.
Answer: function askName() {
  var userName = prompt("Enter name");
}

Question 8: Code the first line of a function named for Johnny Appleseed's favorite fruit.
Answer: function apple() {

Question 9: Code a function named say that displays an alert with your first name as the message.
Asnwer: function say() {
alert("Mark");
}

Question 10: Code a function that concatenates string1 and string2 and assigns the result to a variable that hasn't been declared beforehand. (For the sake of practice, I'm asking you to violate a good-coding rule here, which you'll learn about in Chapter 38. If you're charged with a coding crime, I'll testify to your innocence.)
Answer: function concat() {
  var combo = string1 + string2;
}

Question 11: What are the 4 missing characters, including a space?
function doSomething
Answer: () {

Question 12:Code a function that calls itself.
Asnwer: function endless() {

  endless();
}

Question 14: Code a function that calls 2 other functions.
Answer: function callAFunction() {
  doSomething();
  doSomethingElse();
}

Question 16: Code a function named getName that displays a prompt that says "Enter name" and assigns the answer to userName, which hasn't been declared beforehand.
Answer: function getName() {
  var userName = prompt("Enter name");
}

Question 18: Code a function that calls itself. (You wouldn't really want to do this. It would result in an endless loop.)
Answer: function runsForever() {
  runsForever();
}

Question 19: Code a function that displays an alert, "Hello world." Call the function. If nothing happens, there is an error in your code.
Asnwer: function greet() {
  alert("Hello world");
}
greet();

Question 20: Code a function that displays a prompt, "Enter name" and then displays the name in an alert. Call the function. If nothing happens, there is an error in your code.
Answer: function askAndPlayback() {
  var userName = prompt("Enter name");
  alert(userName);
}
askAndPlayback();



