Question 1: The variables in a function definition that catch the data passed to them by the calling code are called _________.
Answer: parameters

Question 2: When there are multiple arguments and parameters, type the character that separates the individual items in the list
Answer: :,

Question 3: The rules for naming parameters are the same as the rules for naming ______.
Answer: Variables

Question 4: When there are multiple arguments and parameters, the arguments and parameters are matched up by their (1 word) _______.
Answer: order

Question 6: Code a call to the function displayAlert that passes the argument "Hello world"
Answer: displayAlert ("Hello world");

Question 7: Code the first line of a function named concat that has 3 parameters, the first three letters of the alphabet.
Asnwer: function concat (a, b, c) {

Question 8: Code a function call that takes a variable, a string, and a number as arguments.
Asnwer: makeAddress(city, "Texas", 24);

Question 9: Code the first line of a function that has 2 parameters.
Answer: function combineNames(firstName, lastName) {

Question 10: Code a function that has 2 parameters. Concatenate them and assign the result to a variable that hasn't been declared beforehand.
Answer: function concat(string1, string2) {
  var combo = string1 + string2;
}

Question 11: The function call is:

calc("Funds received", 500000);

Code the first line of the function.
Answer: function calc(text, amount) {

Question 12: Code a function that has three parameters. Multiply them and assign them to a variable that hasn't been declared yet.
Answer: function mult(a, b, c) {
  var num = a * b * c;
}

Question 13: Code a call to x, with the first 3 letters of the alphabet being variables that serve as arguments.
Answer: x(a, b, c);

Question 14: Code the first line of a function that has 3 parameters. On the next line code the statement that calls the function, with 3 different variables used as arguments.
(For example, if the parameters are a, b, and c, the arguments might be d, e, and f.) Don't indent the second line.
Answer: function doSomething(a, b, c) {
doSomething(d, e, f);

Question 16: Code a function call that has 2 arguments that are variables.
Answer: doSomething(var1, var2);

Question 17: Code a function with 1 parameter that does nothing, and call it, specifying a variable as the argument.
Answer: function doNothing(param1) {
}
doNothing(arg1);

Question 19: I've coded the call to the function that displays the alert. Code the function. Leave my code as-is. Add your code below it.
var part1 = "The medium ";
var part2 = "is the message.";
displayIdiom(part1, part2);
Answer: function displayIdiom(part1, part2) {
  alert(part1 + part2);
}

Question 20: Code a function with 2 number parameters. Sum them and assign the sum to a variable. The function displays an alert concatenating "The sum is " with the variable. Code the function call.
Answer: function addEm(num1, num2) {
  var sum = num1 + num2;
  alert("The sum is " + sum);
}

addEm(100, 50);
The sum is 150

