Question 1: Fill in the blank.
______"JavaScript:void(0)" onClick="greet();">Get greeting</a>
Answer: <a href=

Question 2: Fill in the blank. Use any text you like.
<a href="JavaScript:void(0)" onClick="find();">_________
Answer: Hunt</a>

Question 3: Type the 3 characters that are missing. (They aren't necessarily consecutive.)
<a href="JavaScript:void(0)" onClick popup('Hi');>Click</a>
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick="popup('Hi');">Click</a>

Question 4: What is the keyword that tells the browser to watch for a click on a link?
Answer: onClick

Question 5: Drag and drop to create a link that triggers an event.
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick=
"alert('Hi');">Click</a>

Question 6: Using the preferred approach (no #), code a link that triggers an alert that says "Hi" when a link that says "Click" is clicked.
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick="alert('Hi');">Click</a>

Question 8: To complete the code for this link that triggers an event when it's clicked, fill in the blank.
<a href="JavaScript:void(0)" _________"alert('Hi');">Click</a>
Answer: onClick=

Question 9: To complete the code for this link that triggers an event when it's clicked, fill in the blank, using the preferred approach (no #).
<a href=_____________ onClick="alert('Hi');">Click</a>
Answer: "JavaScript:void(0)"

Question 10: Using the preferred approach (no #), code a link that triggers an event—but stop coding after the second equal sign.
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick=

Question 11: Code the rest of this link markup. When the user clicks the link, that says "Click", it displays an alert that says "Hi".
<a href="JavaScript:void(0)" onClick=
Answer: "alert('Hi');">Click</a>

Question 12: Using the preferred approach (no #), write the markup for a link, that says anything you like, that, when clicked, calls a function. The name of the function is also up to you.
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick="myFunc();">Click</a>

Question 14: When the link is clicked, the function myFunc is called. Fill in the blank.
<a href="JavaScript:void(0)" ___________Do it</a>
Answer: onClick="myFunc();">

Question 19: Code a link that, when clicked, displays an alert.
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick="alert('Hello world!');">Say hello</a>​

Question 20: Code a link that, when clicked, calls the function. Don't change my code. Add your code below it.
<script>
function greet() {
  alert("Hello world!");
}
</script>
Answer: <a href="JavaScript:void(0)" onClick="greet();">Say hello</a>​
