Question 1: The keyword that rounds a number to a specified number of decimal places and converts it to a string is _____.
Answer: toFixed

Question 2: A number modified by toFixed winds up as a ______. Answer with 1 word.
Answer: string

Question 3:To force toFixed to round up in the case of an ambiguity, change the last decimal value to a ___. Answer with a number.
Answer: 6

Question 4: The statement will round the number to an integer. Fill in the blank.
var newNum = oldNum.toFixed___;
Answer: ()

Question 5: Code a statement that rounds a number represented by num to 4 places, converts it to a string, and assigns it to newNum, which hasn't been declared beforehand.
Answer: Var newNum = num.toFixed(4);

Question 6: Code a statement that rounds a number represented by num to no places, converts it to a string, and assigns it to newNum, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var newNum = num.toFixed();

Question 7: Code a statement that rounds a number represented by n to 3 places, converts it to a string, and assigns it to dec3, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var dec3 = n.toFixed(3);

Question 8: Code a statement that rounds a number represented by n to no places, converts it to a string, and assigns it to intgr, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var intgr = n.toFixed();

Question 9: Code a statement that rounds a number represented by a variable to your choice of places, converts it to a string, and assigns it to another variable, which hasn't been declared beforehand.
Answer: var newDigit = digit.toFixed(3);

Question 10: Code a statement that rounds a number represented by a variable to no places, converts it to a string, and assigns it to the same variable.
Answer: num = num.toFixed();

Question 11: In a single statement round a number represented by a variable to 2 places, convert it to a string, convert it back to a number, and assign it to the same variable.
Answer: n = Number(n.toFixed(2));

Question 18: Code the first line of an if statement that tests whether the number represented by num, rounded to 2 digits and converted to a string, has more than 4 characters in it.
Answer: if (num.toFixed(2).length > 4) {

Question 19: Assign a number with many decimal places to a variable.
Code an alert that displays the number rounded to 2 decimal places and converted to a string.
Click the Run It button to run your code live.
Answer: var num = 1.123456;
alert(num.toFixed(2));

Question 20:Assign a number with many decimal places to a variable.
Code an alert that displays the number rounded to no decimal places and converted to a string.
Click the Run It button to run your code live. Try running it several times.
Asnwer: var num = 1.123456;
alert(num.toFixed());
